藍絲：我不支持香港手足,卻支持美國手足

證明藍絲真係冇腦思考,純粹食花生

藍絲有精神病

青山patient?

跟車唔貼，明明反警暴係普世價值，點解分化撚可以搞到連登仔 ?

無謂討論同分析傻鳩
根本了解唔到蠢頓如佢地嘅生物

唔好搞到我咪得囉 成班自私閪

冇人想知畜生諗乜野

所以話藍絲全部要人道毀滅就係咁解

喔......好啊....嗯嗯

即係雙重標準囉，咁講都係直認啦

不過記住紀錄低，然後report有人發表hate speech

支持美國🙄等坐監啦

一班唔講道理嘅野蠻生物

證明支那人同支那藍絲需要入再教育營

精神分裂
講到底
即係佢哋一路以嚟嘅核心價值
就得撐中國 反美國
就係咁簡單
無思想既民粹主義

智障

低級釣餌

所以證明左一件事
藍絲係要人道毀滅

總之CAP低啦

唔係雙重標準，你哋睇埋最後一句
即係美國越亂佢哋越開心

屌

人格分裂

佢係唔係只係親中仇美
所以美國爆炸佢仲開心？

服了

因為你係畜牲囉on9

神邏輯

Winne Hu?維尼熊？

藍絲： （美國）手足

推呢個 真係咁難明咩

邏輯係一樣好神聖的東西

外部勢力？

鈍

曲咋嘛

簡單啲，因為佢地仇美。
等同於我仇支那一樣，如果今日支那同日本發生大地震，我會祈禱同捐錢或物資俾日本，但支那就最好一家人齊齊整整去見毛主席

美國走狗 報國安處理

個群組名好正
直接聯想到成班紅衞兵大叫萬歲嘅畫面

似係自己友喺入面出曲post wor

Sorry我直接揀字揀錯

想黎激黃絲姐

因為佢地無腦
唔識獨立思考
淨係識得跟住洗腦教育講反美

奴才日日為主子操心
日日俾主子回血劍砍韮菜

藍屍=自私撚

我都唔明

藍屍應該個腦hang 左機

「支持美國黑記」

咪住先 唔好殺錯高級黑手足
呢篇野其實幾有啟發性

手乜L嘢足，認屎認屁

因為佢覺得示威 可以分裂美國囉

佢地永遠都唔明美國有左右之分 有共和民主黨之爭 市長州長聯邦政府係佢地眼中都係政府

有腦同獨立思考就唔會做藍屍啦

+1

支持或反對無問題
問題係用咩理據 咩立場
有立場無理據佪d無視吧 時間寶貴

因為想美國亂

連登仔真係兒登仔低級藍絲曲線都睇唔明

點解終國官方要喺要翻牆嘅網開official account

因為連登仔係一個黃色共產黨

黃衛兵:我先係最覺醒，支持中國=五毛，支持警察=藍絲 殺無赦

係曲線，點解咁多人睇唔明

啲人冇立場冇邏輯咪見到咩就話「美國都係咁衰」/「民主國家都係咁」

從來見唔到民主國家點樣解決人性醜惡做出黎既事

唉，你地唔好咁蠢啦
曲撚到直都唔明
即係佢地覺得出親黎都係搞事係廢青，而美國搞到咁亂佢地就好開心，所以支持囉
有幾難明呀大佬比藍絲見到個post真係抵人笑你on9

中国即將成為世界第一超級強國
諗起之前個乜中華超次元四維宇宙帝國

美國間諜

on9真係冇撚得救

藍絲全部都大細超

佢講緊邊個係佢手足

其實一句講晒支那帝國愚民思維。睇下仆街最開心。只要唔係自己仆街就得。

黃絲有分別？
追求民主自由，但係將啲行得前過自己既人話係鬼
追求民主自由，但係唔可以提港獨
追求民主自由，但係唔可以有個體獨特性

有分別？you sure?

手足你叫架咩

熱門不如留返俾有意義啲嘅言論

我都想知

我同事俾美國警察壓頸相俾我睇 話好殘忍 (大中華膠 美國有衰野實講)
我話香港發生左成半年 日日都有你訓醒未

我很快樂

因為連登仔唔係認同普世價值，只係認同對自己有利嘅事......

咁都扮得幾投入下

唔好係咁鬥黃絲啦....
雖則我明你睇透左

反警暴=支持無差別劫掠商鋪?
是其是非其非都唔識

真👍

唔係假ac既話記得cap低哂d資料佢

藍尸係現實主義加上民族主義，支持美國手足令美國亂，咁就對支那有利，佢哋唔會諗背後嘅理念價值

係，五毛好明顯就係想美國亂

反黑警先係普世價值

警察冇做錯得鬼閒屌鳩佢地

不過藍絲五毛個腦太簡單

所以攬炒係正確的

美國邊有咁兒戲呀
俾你撥兩下就玩完咩

有幾難明？敵人仆街我得益，所以開心
佢哋就係咁簡單，就係咁先最難以動搖

呢啲垃圾賤種無腦無獨立思考
單純從我哋嘅行為判斷
到佢入咗個炸爐都未撚知咩事
抗爭最撚心灰係幫埋呢啲垃圾
仲要邊做邊喺側邊屌鳩我哋

唔好意思借個位,
ChiNa人人地條河興建水霸控制水源,
仲有十幾日得三萬人聯署泰國手足或成Condom。
希望簽完Comfirm完幫手Share.
Stop ChiNa build dam upstream Mekong River

其實唔係咩原則矛盾， 純粹係見到美國亂而興祝

青山走犯啊

就係因為你呢種態度先越嚟越多人屌黃絲

精神分裂症

agger
藍絲覺得有示威就係亂
依家見到美國有示威咪會開心

正如波台堆假膠都手足前手足後

[反國安法]"反詩"兩首

因為佢覺得呢啲事件不斷發生 可以拖累美國以至西方嘅勢力 令中方（佢哋認為係等於港方）加大勝利機會

唔係核心價值，只係工作啫

我覺得人係唔會百屌成材